AKB48/OUC48本家討論區#8 岡田奈々＆岡部麟1107生日快樂

暨AKB48本家討論區#61

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到61,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家on9會見盡好多人真係癈到
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭/微博
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍＆瑞葵組但得柏木生日有圖海爆po
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 本家全純血出既單曲可能會俾支那武漢肺炎攪到有機會出到
15. 支那狗還我實體握手會
16. 連NGT都仲可以出到5單
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家被支那武漢肺炎害慘既新希望:豬琪BB
一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

好撚勁

劉明

rin rin twitter啲相嚟唔開依啲

禾Lin奈奈生快LM

最尾嗰兩張相係唱緊咩歌?

おしべとめしべと夜の蝶々, 呢首akb百合代表曲, 點可以唔識.

T4 T8推生日快樂

仲有禁2

新po留名

我老婆

我女人

我好朋友

我上司

48小時生活圈

法國隻驚真係好鐘意玩9啲貨得少嘅人

一開以為玩緊大富豪

加咗你

自娘娘離團無再追
再問咪醬個畢業推到幾時

千穂都可以谷得咁勁

幾時比我買奈奈卡

時間就好似波一樣,擠一擠總係有的

有啲人就當我無講過啦轆轆出未牙

豬琪：...

開唔到畢業con都起碼要係劇場體面畢業, 本部要齊人腳, 加幾個元A歡送佢, 真係唔知幾時.

感覺佢一定要有觀眾搞到好大先會畢業

其實呢啲嘢可能唔輪到佢話事。

開國功臣，對內對外都要做到好好睇睇既。

岡部 麟(AKB48 Team8 茨城県代表)ゆんわりと〜( OvO )

壽星SR中

十塔ed

冇喇冇喇miss咗添

幾時資助呢度手足去揸手

你地黎到先算啦
見到面咪請食飯

飛唔到

報名讀書拎讀書簽再隔離14日

れいえり

真係開

我睇佢YouTube 講到話係營運想做到好似交棒俾次世代咁 做個歷史回顧展果啲

等俾小粉紅打砸搶

改名做SXH48未

蚛蝈版限定商品

餵食

痴撚線，點解唔係秋葉原開番間先

【胸搖】
美猴︰我太喜歡了。

吉田︰果然很棒啊。

美猴︰果然還是會想要拍水著MV呢。

吉田︰水著MV，我覺得可以有。不過現在對色情的管制比較嚴了。

美猴︰是啊。

吉田︰讓18歲以上的成員來拍吧，就算不是選拔組的MV也行。

美猴︰這種的也很重要的。

吉田︰世間對「下流」到底有多大程度的需求呢（笑）。

美猴︰大家都是變態，說真的。

吉田︰前陣子為了在UTB上做「試著跳一下」企划，我久違地把夏季單曲MV都重新回顧
了一遍，果然很棒呢。

美猴︰真的很不得了。榴蓮少年里的那個。

吉田︰對哦，榴蓮少年里的咪擼擼真是厲害了。

美猴︰謝謝夸獎，呼～。搖啊搖～。

吉田︰榴蓮少年里咪擼擼派真不得了，大家要去看哦（笑）。

美猴︰拜托了。

吉田︰請好好關注榴蓮少年里的咪擼擼派（笑）。

20201107 岡部麟生日快樂

唔提奈勾小心本po大佬嬲豬

交俾邊個？
岡田奈々 村山彩希 向總幾個一早到idol平均畢業時間

向總講咗27倒先會卒

交棒?
江交棒就有份

岡部麟我愛你十萬年

要講咗唔知幾耐既次世代
數嚟數去小栗有以 豬琪

依家第幾章

第一章完咗但未有第二章

成長chu💋💋💋

#いいおっパイの日

她只是個小孩...

而家dobon啲人好鍾意draw3就接落去攬炒

一開波食6隻
唔想玩好正常既

食3隻都有得救

咪就係三隻都唔食寧願駁落去攬炒

我寧願攬炒今次活動唔知做乜,每次5個心入面起碼俾人墮幫3次

噚晚打咗30場 比人用9/K墮咗10幾次
連續幾場都係咁 其他牌又冇事

隻驚好似開始懲罰緊啲貨得少嘅人

試過由1張抽到7張都冇牌出

玩到鋤D咁

仲要同色同花順都抽到埋

比人draw到廢事出牌，一round摸一隻自爆好過益人嬴

唔係架 有啲傻仔以為draw到人爆廠好威架

贏多啲先可以升呢換icon

唔比人墮都8-9xx分
爆左最高先得7xx
我係會忍手 食完先出張3比下家

但我呢排勁俾人墮

我都試過連墮五場（比人 點解無黑仔稱號）

見到三家都4-5張牌出隻10都會中

終於補57單.....

終於有57單可以包部了 巨巨們

個code自動幫你出
即係再無退款呢枝歌仔唱？

去唔到嘅話咁點

同埋點樣睇自己係邊日咩時間我本身抽果個mb卒咗有冇得轉DD劵

又有新相

呢張咩事

貼返封面先

8仔個時又唔露

到轆轆露未牙

無計
48系唔係話想除就除得
宜家又唔玩水著單

一早影過

淨係睇張相都feel到同以前比大左至少一個碼
同高橋希良一樣愈黎愈肥

肯買拍片咪未呀條片嘈到差啲聽唔到

得個2張點夠

上鋪用完奈勾玩 下鋪轉用聖菜就撞到彩希

個個都撞到mb

幫人撞

樂於助人，點跟

屌你content farm嚟嘅

係咪撞完老女人同肥向就可以棄game

仲未撞到噚晚睇住老女人啱啱上線都撞唔到

你search返就知玲奈張張都係咁
佢跟足規矩唔出個格你無野可以做到

係呢個時候
又要講下某個大佬講過既吸引力法則

呢啲野邊有得強求
計我話
只要緣份到了，自然會有メンバー走上門搵你

多到拉唔到落底

我都想幫本po大佬撞下

唔洗露

除咗saki撞到兩次 其餘同自己推冇緣

咁出黎見人唔係話要上齊裝備先影得,但都唔好頹到岩岩起身就著鞋出門口咁既款啦

啱哂我呢啲懷舊撚
期望請埋其餘神7+河西等人合作

Mb啱啱起身著鞋出門口look見過未

未

除咗松井零奈嗰張之外其餘嘅未見過。見到麻友友都係咁，有啲失望，雖然知道此乃人之常情兼且肥矮毒醜係原罪....

其實你正正常常，mb係唔會嫌棄你既

咁當然啦
但如果想好似嗰位靚仔咁同麻友友咁親密咁整心心就冇在下份Lu(就算佢未引退)

未同過48既女女影過相
不過應該都係隔開成個人

咁你唔使擔心合照會隔成個人
因為以後都係隔成個moon

真 long d
有d後悔年頭無去影
不過佢撞左我另一場時間真係無計

俾番10專我牙屌你老母

叫左你9專訓身架啦

咁樣影完全無意思

食住餅影
隔幾尺影
隔住檯影
隔住moon影

我屌仲要抽選先有得影

準備好哂退碟架喇

仲要近聖誕節個兩日 無神推 無選拔組，都唔知係咪想出新碟
希望快d講解下點樣退先

係咪真係有得退架

一鳩過寄返啲野返去姐
你日本巨無問題啦

咁樣叫2s
即係叫班ヲタ即刻退錢以後咪撚抽姐

等下就有
なお、代替イベント日時にご都合が合わないお客様につきましては、後日改めてご案内させて頂きます。

起碼轉3-5秒既片
做一樣野有埋聲咁先收貨

冇買57th，冇得係生日見到佢地呃句生日快樂

好似中左墮幫車奇
無啦啦個轉倉有red queen寄黎既野

之前開完張卷都冇理到
依家唔開彩色了 留錢

上次好似有鎖匙扣 唔一定係車奇

有10專都係得Cap圖合影

路邊社消息話今次連退錢既機會都冇，但冇fc

個轉倉寫住係photo cards

鴨B又瘦返

點解要道歉

勁 又中!

你同我吞撚左枝旗佢

咪問啦

睇唔到呢行
我入晒啲code落withlive係咪即係冇得退

可能張野我架呢

係就燒左佢

啲歐洲人曬命咩撚都無

kp巴快手娶咗佢
唔好再po圖啦

唔好意思，又要問呢位妹妹仔叫咩名？

横山結衣（唔係横山由依）

唔該Ching
Google搜尋佢個名嘅時候彈咗好多横山由依嘅pages出嚟
根據wiki,佢係未畢業係咪?

8仔㗎而家

儲夠三個可以開彩色餅（如果儲到嘅話）

開到窮

原來有得開

最近普通餅開一個都用左我20隻匙羹

仲生勾勾

我可以燒車奇取暖了
應該可以燒好耐

我覺得你個括號好針對性

JKT都要減人手
下單AKB岀唔岀到真係好大問題
握手會搞唔到又冇收入

今次好多用幾支都開唔到既餅

橫山由衣is100%橫山結衣

橫結幾好丫

Dobon我都set左一推 把聲活潑啲唔係死魚咁

咦？
我黎喎
咩事？

臭g

咁先正

佢幾靚吖
點臭法呀？
有冇傳送門？

同男友親熱照嗰單係咪無下文？

又提15歲心口仔

我掛住肉子個心口

哦，嗰單
隔咗咁耐，算啦

咩戀愛禁止條例都無人當真
我諗肥秋見48系違反都無感覺

食idol肥秋係權威黎

櫻花

佢就爽啦
做咁多年咁多隊Idols製作人，應該食唔少

佢老婆咪係

由依同結衣咪又係yui

肉子對肉子唔知而家點呢

做緊雞比人揸緊

14歲就有咁大對肉子

横野すみれ ファースト写真集「あなたの横の」発売が決定しました！😳

12月16日(水)発売です✨

初めての沖縄で10代ラストの私を撮っていただきました🏝

たくさんの方に手に取ってもらえますように🥰

写真集公式アカウント
@anatanoyokono
もぜひフォローして待っててね☺️ #あなたの横の

本家肯出招未

速報！横野すみれファースト写真集発売決定！！

横野すみれ ファースト写真集「あなたの横の」発売が決定しました！😳

12月16日(水)発売です✨

初めての沖縄で10代ラストの私を撮っていただきました🏝

たくさんの方に手に取ってもらえますように🥰

写真集公式アカウント@anatanoyokono もぜひフォローして待っててね☺️ #あなたの横の

奈奈出第2集寫真未牙

豬琪

爭什麼
一個係羽田機場
一個係厚木基地

全東京只有一個高尾山

奈奈係富士山黎

張張都影到好似流出咁

買了！

幫手開團未？

你唔谷銷量 出版社無得賺點出

ching派橫野寫真未

派咗去各大書店12/16開始任攞

菇

影得太淫濕無美感

我不打了.jpg

NMB48・横野すみれ、ファースト写真集発売 “48史上最強ボディ”が奇跡の最大露出！

咩野標題黎唔講以為出新AV

Happy birthday to me

好衰，又拎返出黎

Q撚到

認唔到樣
邊個嚟㗎?

各位全能嘅Ching, 知唔知呢篇嘢係講咩㗎？

其實算唔算係史上？真心
牙0都好似勁過佢

認真
小嵨係邊方面都吊打橫野
希望巴打唔好嬲

咁我又唔認同 不過陽菜係樣樣野都幾平均 肥瘦都好適中 又高 心口又唔係無 橫野我覺得瘦左d

利申 橫野推

無商品說明條例嘅地方一街都係最強個個都係no.1啦

谷口咩菇

好高興認識你

淨係計對波既話橫野最大

其實我睇橫野啲相成日都覺得好似睇緊啲流出女嘅相咁

是旦啦 最憎大波

你個名

歡迎起底 18年佢未除衫收收埋埋呃咗我以為佢唔係咁大波已經用緊呢個名

QQQQQ到可愛到癲左

2000yen一對 買未

mk奈奈

應該成份糧支持

未睇有咩買

唔係得1樣野賣咩?

咪得2000羊一對襪

仲以為有其他野,乜咁少咋之前其他人都係得一樣野賣？

你真係想買埋條裙嚟着

重口圖就唔貼了
睇到笑咗

如果連裙都唔敢著 這還叫愛嗎

咁點都叫好過隻大肥田既

盆骨會裂

蘇格蘭人都係咁著

我諗世界仔唔怕嘅 應該

其他唔記得 但聖菜果次有散紙包同𠝹波袋

我見對鞋好似唔錯咁

睇完,對襪真係唔識欣賞個qr曲反而如果出鞋我會買

2,3,8,J,Q 過一千

25％勝率

七連勝

成日輸到甩褲

呢期班撚樣好興寧願バースト都唔繼續打

經常被墮

佢有咁大咩

營運幾時立驚安法嚴懲攬炒派

墊出黎姐
Btw咁樣衰就唔好貼出黎啦

點解我好似永遠都追唔上本po大佬個lv

須田係有
但對腳仲粗過巴爾所以我不了

比呢班人打撚死

青推有以？
小心本po大佬

奈奈個排名競爭大

抹黑拎石頭自己腳

大佬肯放生有以未

hm.....

玩一晚通頂啦你

Warning啦青

你個名vs世一
揀一個

世一??
珠理奈?

呢啲咩問題黎

佢係咪都想玩到30

大把成員畢業即失業
留村有穩定收入

佢唔需要擔心收入呢個問題

收入少咗就梗 48系無邊幾個出村紅過以前

本身有regular
紅唔紅其實真係無所謂
再唔係搵個一般人收工

屌我以為返左雙tomo區

話時話,峰岸最近養個隻貓好可愛

又要J歷史

sor, 年紀大咗鍾意懷舊

人要向前看

當然啦,但本家最近好似冇咩大事
冇新碟,又冇總選可以大家罵戰應該邊個做C邊個第一,TV Programs又冇

講下天氣
而家真係太瘦。塊面有翻啲肉會再靚啲

好想守護ゆいはん笑容一生一世討論區

連一年一度既過票論罵戰po都無埋

以前剩係嗡句W松井,玲奈會過票俾珠理奈已經輕鬆推po

重甲老女人嘅化妝袋

岡田奈奈會傳75%功俾岡田梨奈

有信念就會中到架喇，信我

非禮勿視 非禮勿聽

平時大叔咁到佢影又嫌三嫌四

設定黎既姐

出水著抗stu同nmb未牙

要攪就攪我,放開我奈奈

3點鐘記招

鐵證如山瑞葵捉實奈奈隻手唔俾佢走

吓?咩事?

我見到豬棋倒抽一口涼氣 雙手運功用內力震傷咗奈奈添呀

かおりちゃん

前排係第度見人屌緊冇得上公演
要屌唔喺冇位嘅

天下无不散的宴席，由于种种原因，《樱桃湾之夏》将在2021年1月15日停止运营。
雖然冇人玩,都要恥笑下,好似一年都冇就玩完

橫野堇心口拉鏈一開湯碗胸彈出來

日本女團NMB48的19歲成員橫野堇，今年初由研究生升格做正式成員後受到力捧。擁有甜美樣子與均稱身材的她，同樣是隊中新一代寫真女王。日前她宣布終於如願，將於下月16日推出首本個人寫真集。

橫野堇為處女寫真集瞓身出擊，除了大騷青春本錢外，也挑戰性感底線，穿上設計獨特的旗袍，拉開心口拉鏈大晒湯碗胸。難怪寫真集接受預購後，即登上預售榜冠軍。

Profile
年齡：19歲
身高：1米59
三圍：33C、23、34

係東方既世界入面全部女既三圍都好似係呢個

奈勾唔係

岡田奈奈 Profile
年齡：22歲
身高：1米55
三圍：33-23-34
村山彩希 Profile
年齡：22歲
身高：1米58
三圍：34-24-35

奈奈係 彩希先唔係

向井地美音Profile
年齡：18歲
身高：5呎
三圍：33D-23-33

向總大過橫野係咪玩法

All-you-can-nut-November

真個個都33c

永尾瑪利亞Profile
年齡：26歲
身高：1米58
三圍：31B、24、33
大和田南那Profile
年齡：20歲
身高：1米59
三圍：34E、25、36

E喔

咁都搵得到

下？大和田34e

計左肚腩

入唔撚到岡部麟d sign會點解會咁快爆晒

因為你唔夠快

有無6點即刻撳

ラジオもしてきたよん(｀・ω・´)

今日早起きだったから
マネージャーさんが
朝からやってるスタバ探して
買ってきてくれた～！

いつも通りソイラテ(でも寒いからホット)
にしようと思ったけど

新作の「マカダミアトフィーラテ」が
気になったのでそれを頼んだら
めっちゃ美味しかった！！！

XXもぜひ飲んでみて（´-`）.｡oO

みーおんより。

死藍屍飲沙忽

無呀 上次補肥豬單都無即爆 先打算慢慢黎

唉 今次玩每日all in一 兩部算

上次一日對一日又無嘢抽
今次多日對多日又有嘢抽 又先到先得 個個都狗衝最唔垃圾嘅簽名

佢20歲先第一次飲可樂.

人地乖女嚟㗎

係俾奈勾啲死mk教壞晒

20碎前未飲過可樂人生有咩樂趣

有無諗過其實係其他人教壞左奈奈呢都係受害者黎

sir 你點諗的

肯開多幾部簽名未我而家仲有ok多券

你點知的

佢應該無乜豬朋狗友周圍蒲, 食飯又正餐多.

影多啲合照

唉包一部算

麥當勞mos 都冇食過？

點解無飲可樂都咁肥？

有一排好鍾意食甜品，近一兩個月瘦返晒啦。

其實online嘅1s同2s即係點現場就話可以拎電話姐
2s條片點處理

自膠1s條片點搞

邊有1s片

冇野了發雞盲睇錯野

仆街 我真係以為片黎
原來係cap圖咋 咁撚on9既

1s無咗幾耐...現場握手都無啦

之前拍1s片好正架

1s片真心沉船神器黎

要沉就點都會沉既

1S真是好撚正
好過直筆
無拍片自己果日做過咩都唔記得

向總仲好努力咁幫緊自己
3點都黎緊

嘩屌呢啲時間

一講就中

你需要既係寫遊記

即講即中點跟

啲 mb 俾佢中晒

老女人終於換咗部7plus

覺醒

沉魚落雁, 閉月羞花

佳佳

你唔係覺醒左3張咩

真係好似同你好埋咁傾緊計

下面個張

谷口 めぐ（AKB48 チームB） 現正廣播中！！

你涉獵都好廣下

都係㗎
仲有無好介紹?

無
仲睇乜鬼8仔

8仔有咩問題呀？

無
係班八牙痴線姐
利申正常人

sor, 邊個係八牙?
某些8仔啲飯?

冇subscribe youtube
但有follow IG
唔係佢飯但覺得佢小學就入全盛時期嘅48groups。營運又唔知做乜叉嘢咁捧佢。年青人諗嘢又點會唔諗埋一邊

個個都痴線

得閒睇下山梨果場

無人痴線

心之獨佔權

你唔好刺激我
我控制唔到自己架

唔知會有咩搞
係唔係又玩懷舊請番舊MB翻黎Heavy Rotaion, 大聲鑽石, 曲奇, etc? 雖然我喜歡,但怕玩到其他fans悶

我又想揸呀

係98個人 一人抽一首歌黎solo

痴線佬

真 氣已過。要睇都睇難波d波

逐個逐個上台成個歌唱比賽咁

歌喉差啲個啲mb無得隱藏係合唱入面

識人掛住睇難波棄左8仔

正確選擇

5ch見到條咁嘅thread

一定係推過行天既人黎

狗黎

btw做老婆黎講行天性格好過橫野

棄推真。垃圾黎

橫野做老婆嘅話真係會驚佢會出去滾

搵到個咁撚正嘅老婆先算

行天呢d好女仔都棄正人渣

除咗白間，上西怜同横野, 難波仲有邊個double may?

安部若菜 uka

難波好啊 有前途

如果安部都有份 咁一定唔少得Karen Yuen momone同牙音

Dllm抽完隻draw 3即時打出去就比人墮

隻驚仲要玩9我幾耐

不斷打

套裝幾野性

忽發妄想
所有現役48groups Double May一齊再去海灘拍多次以下MV

你丁左all clips入面既dance ver先

all clips?

今日河西生日唔知呢度係咪得我先識佢呢？

我!我!我!
一早已經Subscribed咗佢channel, 雖然之前未有嘢睇

你諗多左

真係冇字幕唔得，佢好可愛

只係無人提姐

應該再搵稻葉整啲特製料理，直播食咗佢

優子生日都無人提啦

幫你諗埋對白：屌哂你地老母,優子生日居然無人提

拿我無咁講過呀

完全係諗多左

日音毒瘤正式收皮

Rika

有生之年見到48上唔到紅白

營運再keep住咁搞呀
包你執得仲快

玩撚完過氣團

Momone

末落了 係時候我地難波軍上位

正面啲睇,大家可以早啲瞓,夜瞓對身體唔好

掉番轉喎
上唔到紅白肯定上cdtv倒數

上到music station再討論

快啲執 想慳錢

啱

Good job

48G 攬炒成功
我最期待的畫面出現了.jpg

不如成個48gp執啦 執左真係慳唔少

真洗少啲 買野都鬆手啲

今年咁既環境竟然無得上紅白唱紙飛機同日本國民打打氣

安慰下個推先九成又摺埋唔開心

妖婦真係正𠹌到

想見證下akb發純血單

得山根涼羽一個係twitter 單機講
we will come back 果D野
また紅白歌合戦さんで
キラキラしている姿も
見ていただけますように。。

山根B好女仔

係，佢塊面多番啲肉會再正啲

一邊向"友軍"輸送利益資源直至本家一無所有, 一邊為左賺快錢同地方政府地痞流氓勾結狼狽為奸, 強逼受害人鞠躬道歉, 到今年只出一單大部份成員無所事事, 有今日唔係偶然而係理所當然. 執笠前唔好再諗點上紅白了, 諗下點保著你d海外分團合約啦仆街營運.

友軍嘅意思係46團定其他48group姐妹團?

貓頭吧班傻仔早年叫減二團做友軍，依家睇返都幾諷刺。

AKS

【紅白歌合戦】AKB48 13年連続出場ならず コロナ禍で持ち味出せず覚悟も
NHKは16日、大みそかの「第71回NHK紅白歌合戦」（後7・30～同11・45）の出場歌手を発表した。2007年から12年連続で出場していたアイドルグループ「AKB48」が出演を逃した。
今年のシングルは3月に発売された57枚目「失恋、ありがとう」の1枚のみ。オリコン週間ランキングで初週116・7万枚を売り上げ、38作連続のミリオンを達成したが、新型コロナウイルスの感染拡大の影響で、ファンとの交流には欠かせない握手会などで中止となるなど、コロナ禍で会いにいけるアイドルとしての持ち味を出せなくなった。紅白出場はその年の代表曲があることが大前提。連続出場ストップも覚悟の上での活動だった。

今年ジャニーズ事務所から同時デビューした6人組「SixTONES（ストーンズ）」と9人組「Snow Man」がそろってそろって初出場。そのほか、12月にCDデビューを控えるオーディション番組を勝ち抜いて誕生した大人気9人組ガールズユニット「NiziU（ニジユー）」、実力派シンガーのJUJU（年齢非公表）、コロナ下で「香水」が大ヒットした瑛人（23）、NHK連続テレビ小説「エール」の主題歌「星影のエール」を担当している覆面の男性4人組「GReeeeN」、アイドル性とヘビーメタルサウンドを両立し世界的に人気の女性2人組「BABYMETAL」の出演が決まった。「欅坂46」から改名した「櫻坂46」も初出場となる。

71回目となる今年の紅白のテーマは「今こそ、歌おう みんなでエール」。新型コロナウイルスの感染が拡大する中、NHKでは7月からウィズコロナ・プロジェクト「みんなでエール」をスタート。不安を抱えながらの新しい生活様式を送る中、心の距離を縮めてくれるもの、それは音楽。今こそアーティストたちの思いのこもった歌でみんなにエールを送りたいと、テーマに掲げた。史上初の無観客での開催で、放送時間も15分短縮するなど、コロナ下での開催方法を模索した。総合司会を「ウッチャンナンチャン」の内村光良（55）と同局の桑子真帆アナウンサー（33）、白組司会は俳優の大泉洋（47）、紅組司会を女優の二階堂ふみ（26）が務める。内村は4年連続で、大泉と二階堂は初の大役となる。

由於與粉絲互動必不可少的握手事件，它將被取消。依此類推，由於電暈，我無法展現出可以見我的偶像特徵。紅色和白色的參與是基於有年度代表性歌曲的前提。持續參與停止也是一項有準備的活動。
垃圾原因

啲メンバー係度叫春我地要努力努力苦也西
都唔知道最大問題其實唔係佢地果度

Niziu又憑咩

咁唔通話係公司問題咩

紅…係好x好

係得一隊唔知點解有份姐

babymetal幾有Feel

早幾年仲諗東京奧運同48邊樣玩完先 估唔到2邊都

睇完奈奈封mail喊左

睇到呢D文真係好無奈

#1仲未講野

唔係仲諗住48會翻生紅番呀
又唔放八仔出黎獨立，又死攬d ngt呢d臭雞bug團同一眾臭雞mb，又懶正經禁晒水著搞到連上雜誌既機會都無埋，真係抵撚死，正一垃圾營運

2020年4月起，AKS將AKB48、HKT48與NGT48的營運分拆出去，並分別轉籍至株式會社DH、株式會社Mercury及株式會社Flora，不再處理AKB48集團日本國內各團的營運工作，僅管理AKB48集團海外各團、以及韓日合作組合IZ*ONE的日本營運事務；公司本身則更名為「Vernalossom」，帶有「春天綻放之花」的含意。

拆哂都無人理

咁多年眼坦坦睇著營運搞嶋自己，有乜會唔知，但佢地又可以點，分分鐘top成員出個tweet都要被screen過。

Official髭男dism之後史上第二、女性artist史上第一隊 oricon 週間streaming ranking, digital single ranking, digital album ranking三冠達成。

下年四月izone解散，vernal直接管理最紅嗰團都無埋。

其實甩紅白都預咗架啦舊年先有手足講話竟然咁都仲有紅白出

而家先嚟喊都無謂

隔離團而家咪係咁除衫

：呢啲係健康性感 唔係賣肉

禁水著真係無嶋厘頭，時尚雜誌唔到你上,女性市場根本唔洗諗，水著雜誌你都唔上就無晒男性市場，呢個營運其實想做邊類人生意？

本家營運腳震未
驚佢真係第一隊執柒

得欅可以唔除衫都紅 , 隊隊都要除啦
本家唔除係玩自己
今年起雜誌見到畢業既仲多過玩任既

過100萬

仲諗住百萬過世

咁又係既,上年爆完ngt單野諗住凍過水,後尾唔知點解又有得上,算執到了

因為奧運 有個AKB紅白世界選拔扮下國際化

聞者傷心聽者流尿

好似唔關事,係有個位唔知衰咩要退出所以執到雞

上年唔係執櫸雞咩
定日向

ngt賣撚左啦你要屌鳩ngt就屌Line唔關AKS事

上年99%係因為造假izone突然暫停活動，所以先有個quota比akb

NGT單野係2018年發生

係喎唔記得izone

2019

清
發生件事果一刻係2018年

廢就廢咪賴

原來事後死攬到最後搞唔掂賣左就無晒事

賣左都無撚用
AKS AKB48個名一早臭撚哂
而且
早係幾年前就應該分開
都唔計啲資源用哂係唔應該用既地方度,倒錢落海

講下啲開心野先

居然有生意上門

回歸原點就係要全本家嚟過
岀番水著MV
係街頭做promote
營運識諗嘅就真係仲有一線生機
唔係比你轉名都冇用

講就咁講
但係營運懶左咁多年好難改
而家hea住袋錢好過

都係換湯唔換藥，嚟嚟去去都係某幾個人揸旗

十年前都仲可以
而家就唔得
望下南韓個邊，再望返akb，已經係差天共地
外表、Fan service大家都有嘅時候，就會睇實力
好可惜嘅係呢個正正係akb嘅弱項。

個直播搞緊d咩又唔公怖歌名 一味係度睇reaction

出醜大會

落選係有原因既

懶要有surprise

本家仲有幾多個真係跳得/唱得

燈神牙蠢

我望到而家嘅morning娘就好似睇到10年後嘅AKB

但係而家m娘d人跳舞勁到仆街

白色團歌都未賣就有得上

sony爸爸萬歲

叫啲毒能洗乾淨啲

其實兩隊sony都係

得sony同j家

avex??

咪睇下今年紅白收視點

邊隊係avex?

睇不能笑好過

紅白收視0都會照有
AKB賣碟唔過百萬照存在

佢個底出來就係NHK親生女配置

人地公司畜牧養偶像京樂係靠偶像養曬全公司嘅虧損業務，賺唔到賣唔去真喺會摺，邊有m娘做得咁耐

唔一定要接，可以賣既

清都幾變態

都係救唔返本家

日本仔cap

吓，呢隊日テレ契女嚟，成個選秀節目畀日テレ播。

唔駛特登cap都知我女人大波

屌原來係隔離台個女衝出來柒梳

賺到錢先有人買。或者接手後要開源節流，精簡架構。

其實咩台唔係重點，重點係呢隊雖然係韓國公司培育，但佢地喺日本既發行、宣傳係由sony 負責，sony 都有幫手搞個選秀，係sony半個親生女。

今年Sony真喺亂玩

紅組Sony霸成半，仲有上面講果d例，你話名單豪華/大物出山都算，今年先跌紅白反而意外

本家淨係個招牌都值錢過分團，分團都賣到，本家點會冇人買

到咪醬，有冇人知佢係咪都係講同其他MB一樣嘅嘢？

平時都唔覺
而家先發現彩希對腳咁好肉地

btw 啲過場睇一次笑一笑

唔知有冇理解錯

-今年雖然上唔到,但來年都未到仲有機會爭取
-自己卒之前會繼續同大家一齊努力
-自己都感受到個重擔
-作為前輩認為後輩冇必要為繼承唔到前人上紅白而道歉
-雖然感到不甘,但都多謝大家支持
-希望日後喺屋企(部電視)可以再次見到班後輩展現自己嘅光輝

大致上係咁

唔該

再上東蛋係咪已成幻想

Tokyo dome city hall應該得既。

其實作為飯，係咪除咗喺度叫苦叫春之外，冇咩幫到佢哋呢？

落廣告慶下成員生日咁囉
一定會有啲作用我自己覺得

係唔得有版權，唔係租個廣告有幾貴

無
縮番入廁所就有份

成個48比坂道超越哂，仲好意思話咩公式對手，做人地洗腳婢都未夠資格啦

學下人地46飯

Subscribe mail
買goods
Showroom 車塔，不過係幫前田
去sexcam會隔個moon同佢講下野
Dobon撞下mb,自我感覺良好

或者可以出坑，幫埋你自己

即係跟你學野

成支旗隊番入你個口

佢收得咁好我廢事拎返佢出黎了

總有機會要用到
而家打緊卷抽相

係本身日本唔興咁做 由kpop引入 好似現在日本都開始有人做

版權問題未最多問番公司

除左本家純血 運營要鏟埋老害
得罪都要講句好多老成員一早應該要走

咁之前好似隔離團有個唔知邊個走,啲飯好似係地鐵站落廣告同佢講88都係犯法？

白麻都有香港人集資落廣告賀畢業

不過人地sony 你aks

就係講緊佢咁姐係都係犯法只係公司唔告咁？

不如係youtube live直接superchat科水俾佢地啦。

可以點做

佢地做直播，你選留言，選superchat超級留言，你可以選金額，加個sticker講句支持說話之類, 付款方法自己慢慢睇, 都係信用卡，google pay之類，網上有一d教學可以睇。
利申我剩係科過俾本地記者做直播，不過上次佢地做live, 除左日本人科yen, 我都見到有香港人科$hkd, 下次有機會都可能試下。

問題係佢地無開過直播

showroom 大把油王, 問題係showroom 抽水姐

YouTube抽三成
經紀抽啲營運抽啲

Ouc48都做過唔少次直播，訂閱完多d留意。

抽就一定要俾人抽啦，佢地可以做到自己袋晒，就唔洗留係akb了。

網友聽到後都驚訝表示：「這抽成也太誇張了吧」、「這樣算一下覺得有點可憐…」，這段驚人爆料也讓村川緋杏瞬間登上熱搜關鍵字，由於直播平台是依靠網友丟禮物來賺錢，村川緋杏在那次收到了20個禮物，如果賺了16000日元等於她1件禮物只能抽8%，而「HKT48」的月薪則差不多是16萬日元（4萬5千），日媒之後向經紀公司查證並未獲得回應，村川緋杏也在直播中一臉尷尬表示不要再提了。

開showroom得8%

但ouc直播課左都係俾公司

我哋隨時比mb賺多好多

邊個話一定要問營運拎版權

呢啲野不求人啦

日本做藝人，真係得極少數有年資既大物歌手/大物司儀可以做到唔洗俾公司抽，idol唔俾公司抽，我諗幾乎無可能。

AKB48雖然在日本和其他亞洲地區擁有極高人氣，不過AKB48人多勢眾，收入固然有巨大差異，例如HKT48的指原莉乃在2016年頻頻出演綜藝節目，收入高達4,300萬日元（約303萬港元），成為當年全日本最高收入的女偶像！而有份參演《Produce 48》的SKE48松井珠理奈和HKT48的宮脇咲良全年收入分別為2,200萬（約155萬港元）和1,900萬日元（約133萬港元），但是HKT48的村川緋杏日前在「SHOWROOM」完成直播後，未為意攝錄機沒有完全關閉，便和家人討論薪酬，竟意外爆出每次直播收入只有1.6萬日元（約1,130港元），做滿10場可當是一個月薪金，換言之，村川緋杏每個月收入只有約1.1萬港元，與指原莉乃、松井珠理奈和宮脇咲良實在差天共地！

吉本我諗打個八折

容咩易但我唔鐘意貨比OUC大圍，起碼都要有個專屬節目先去馬啦

SR我又唔怕貨喎8%又好，重貨既人都唔會理個idol收幾多架啦，最緊要有心意姐

搵過班生強日本巨問過啦，得就一早掛左係澀谷啦

AKS / DH仆街吧啦

如果掛係香港呢？

日本有肖像權?

正!唔該

佢哋自稱問過$ony比唔比

之前惠里定唔知美波生日
班韓仔係韓國同渋谷落過廣告慶佢哋生日

記得係有,所以公眾人物以外既人都要打格？

咪玩啦個廣告係比神推睇，唔係比路人睇，貼係香港把撚

咁嗰位小妹妹有冇被卒業？

冇，嗰排仲比指原日日講

呢條片個焦點落晒係向總身上。

終於有乾爹

恵里生日，韓飯喺新大久保落廣告，佢本人認證。

隔離紅白個post真係對AKB都幾唔留手吓。最慘係駁唔到,唉

講事實有乜問題

冇,所以先覺得可悲

出得公海就預左，點會所有人就著你同聲同氣，去5ch走一轉你實更加嘔血。

從來都唔入呢啲po

46紅緊係咁架啦

唔止46,直情係Sony霸權

自己知自己事就睇開d啦
最橙係有時覺得佢可以搶救下，佢又當場自殺比你睇;冇心搞又拖住d妹妹嘅青春

年年坐定收豐田/博報堂/海外分團的合約贊助費，唔拖你就有鬼, 青春是你的，錢是我的。

最賺錢唔係以前隔離團嗰50%股份所帶來既利潤

所以當時就瘋狂出賣本家利益，成班撈夜店撈彈珠機場既古惑仔就係咁短視，眼前邊樣有利益就做邊樣，抵佢乜都俾人食晒。

或者娶mb

飯左十幾年見大西中左唱overture 先知overture 既歌詞係咩

Everybody!
A live act never seen before
Here in world famous Akihabara
These angels have come down to perform for you
Are you ready?
Are you ready?
AKB48
AKB48
Come on!
Are you ready?

＼全日本グラビア大賞2020 開催🎊／

ファン投票で「今年最も魅力的なグラビアを披露したタレント」を表彰します✨

投票は1時間1回有効👏

遮都遮唔到

上次aks死前同肥秋一齊玩對賭好似已經輸曬隔離股份比keyholder宜家冇息收啦

乜有得唱既咩

唔係on9到呢首都拎出黎掛

我會完全ignore個籃球而去留意住另外兩個

其實都預咗,不過估唔到咁一面倒。好多踩嘅人睇得出可能係舊fans添。Up得出禾珠,手越,剃頭老咪,性侵,....

部手機防震做得好差

地震姐

或者只係花生友

呢啲正常會知

可能係本家死剩既唯一好野

又中

其實唔難(好似係

分析得幾好,雖然都係呀媽係女人嘅道理。留意到其中有個comment
"講不好聽的 飯一直懷念神七 什麼活動都在講神七怎樣怎樣 AKB永遠不能前進 營運要前進 飯也要前進"
諗諗吓又係喎。雖然我都好想見翻佢地班畢咗業嘅番嚟唱吓舊歌(*)。但成日食老本嘅話本身fans遲早會厭又吸引唔到新飯。

(*)新歌(2016打後)真係冇乜邊首聽得入耳

咩嚟㗎C兄

麻友卒單，指原卒單都好易記

要有人用心填詞先得

肥秋akb一早無我份話事
新メンバー又叫唔出名

46先有心填不是更有趣嗎

佢FF啲極端情況啫

詞就故之然啦
就連嗰啲新啲嘅歌嘅旋律都好似係冇乜邊首ok(個人口味)....

記得大半年前入坑嗰陣堆舊歌一停就停唔到

詞我推薦"法定速度と優越感"

指原卒單D填真心靚到爆，Love you， I say goodbye me dearest 99%係肥秋寫

親生女點同
畢業幾年再幫填都有

近年好嘅曲唔係冇
A面歌禾珠登機作同指原畢業單我個人都幾鍾意
而且有都可能要分俾分店同坂道AKB/IZ4648...

可能性頗大

我去唔到你條facebook link. 其實如果你接受到老餅disco/funky風格，jabaja都幾好聽, 我唔覺佢有坊間講到咁爛。另外high tension都幾爽聽到腳unun，當然呢d歌係我眼中亦係營運同肥秋度身訂做，有意無意地將akb從年輕人市場切割出去。

由2007年飯到依家，所謂既神7時代，我幾乎毫無留戀，歌就有間中聽下，但咁多年既高清ts檔，keep既只有極少數，當然亦好少再翻睇。

基本上我覺得搵指原企個幾首已經係近幾年最高質個幾首

唔計萬聖節

識貨

渣巴渣公認神曲

幾好聽，係包裝弱d，當時無厘頭俾大陸班友唱衰。

你阿公係本po 大佬

JABAJA只係走得太前姐

雖然我覺得無國境時代先係成隻碟最正既歌

幾時先有返啲類似river/beginner呢類另類啲嘅歌

呢種歌要有南哥優叔呢類先好睇

仲有夜蝶,GAGAGA,沖涼後,禁斷之二人,裙擺飄飄,玻璃之I love you...........

誘惑のガーター，im sure, ambulance...., 無架啦，營運依家要扮正經，仲邊會出呢類歌。

教主ambulance套衫

不要脫我水手服

有冇手足都覺得豬琪對腳好正

啲wb睇到好辛苦前半段全部都一pat黃色
其實都36萬followers啦,係咪時候要投資返多啲錢落器材度
起碼你啲片都唔駛執得咁辛苦

71抽中4大爆死左

正面啲,你仲有4張

もぎおん訓唔著開緊ig live

Ambulance 同埋另一首叫Innocent都好正
但係點解呢兩首現場versions嘅MB我都未見過嘅

呢首之前嘅AKB版本好正。呀醬好搶鏡， 集可愛同誘惑於一身，對眼仲精靈過嘉美尤嘅星星眼。我對眼未離開過佢多過一秒。
而家搵邊個做呢首歌嘅C位??

其實innocence咪喺Team 4公演入面成日唱

你話覺得未見過係version問題姐

我一直有個問題
點解佢地宜家好少跳beginner
係個教舞個導師唔係度定點
見柏木都唔係好記得點跳
同埋其實係咪唔會番唱give me five

ambulance呢首live咪就係佐藤すみれ, 古畑奈和, 東李苑, 矢倉楓子, 藤江麗奈, 吉田朱里, 佐佐木優佳里, 松岡菜摘..... 呢堆人, 同原裝mv差唔多, 點會未見過.

beginner早前TIF2020一開場就跳過.
give me five, 可能係唔想花時間夾band.

你講呢堆佢識先算

俾你批中,我靜係識佐藤すみれ(因為早年啲AKBingo有佢,好可愛)同賣吉田朱里

ambulance 套衫真係好痴線

其實冇綜藝節目真係比較難認到人

萬性節我覺得好𠹌好聽

剩係記得教主

麻麻 明明都有16x
但睇落好短咁

教主係邊個嘅花名

教主係咪優佳里
我唔熟唔好屌我

其實點解會叫教主

Happiness 教

想和你一起撐傘漫步雨中 默默牽手走過

唔好咁啦

30中0都有

識條友50中0

早い者勝ち

CLS 已經係Online 2S, 中既機會仲咁低

以前一部100
依家一部10
緊係難中㗎

Misia 受傷會唔會補選48

但48唔係sony

48被踢出紅白，對罪大有一定象徵意義，己經唔係單純你夠唔夠資格，有無位俾你上既問題。

補選仲肉酸過無得上

2s一張都無

FNS 歌謠祭又係咩嚟? 有AKB份wor

反應天后

食到喊

應該要叫本po大佬睇足一日有以

想斬 mb

有以唔好咩

上星期team4公演首溫布頓

42:18

富士台嘅年尾音番
特色係Live band真唱

比你睇足一日係恩賜
跪低感恩啦

留番俾你地

■『第62回輝く！日本レコード大賞』各賞受賞者／作品
【優秀作品賞】
「I'm Here」三浦大知
「愛をください～Don't you cry～」純烈
「足跡」Little Glee Monster
「香水」瑛人
「世界中の隣人よ」乃木坂46
「猫 ～THE FIRST TAKE ver.～」DISH//
「離れていても」AKB48
「母」氷川きよし
「Fantasista～ファンタジスタ～」DA PUMP
「炎」LiSA

值得入呀 寫得幾好嘅

緣份到了
老婆メンバー就會走上黎搵自己

Beginner柏木唔識跳嗰part佢話喺電視上面唔會跳 所以唔關事 就算跳得多都唔會識
如果你係講編舞嗰個嘅話佢九成已經唔記得咗啦 參考uza呢個

我相信佢心情會有啲複雜
開心因為有些少機會店員唔肯定佢成年未(機會比較細因為可能人哋點都要Check ID)
唔開心因為冇人識(定係佢已經預咗)

感覺上 佢哋都係鐘意揀啲iconic啲嘅歌
Beginner係好歌但點計都唔夠大鑽/馬尾/曲奇果啲出名
可能因為咁而少揀

GIVE ME FIVE加多個問題係真係組唔到band
琴手我諗唔少 鼓嘅話有老女人 結他手好似真係得肥向一個 仲要唔勁
雖然我好懷疑個mv究竟有幾多個係真係識玩果件樂器

日本idol出街戴口罩
就算係柏木呢啲出到街都未必有人認得出

咁又係，不過之前柏木除咗口罩喺原宿度行咗幾個圈都冇人認到。大家志津香冇人認到都唔出奇

噉有個cam喺度拍片係唔同啲嘅

Old news again
一路都唔知佢兩個點解畢業，原來如此。喺度搵老咪啲緋聞無意中搵到

尋日撞唔到

你撞其他人

黎paradise未

向總手結他就係供完會級數，唔知黎緊lacet場live有無進步。
Gmf個mv當然係做戲咁做，d鼓聲聽落去都似合成器。不過佢地之後的現場live,都算係落過心機幾有heart, 但要夾真係太麻煩啦，而且呢首歌係akb中都唔算起眼。

一排無睇,竟然變左回帶po

利申:新飯咩都唔識

得閒無野做就唯有J下歷史

我都係新飯想學野

有冇乜好消息，除咗呢樣

我都算係新飯所以咪周圍上網搵吓48group嘅歷史同8卦嘢

即係新電視節目？

ching你去官網睇下schedule
會有出演情報

Thanks因為唔識日文所以confirm吓

sustainable有30張入咗但唔夠時間排
依家放返晒30個code俾我再入
我愛aks 我愛king’s record

30張咁多

入唔到墮

A公演炎上路線居然係道枝跳向總個位
唔通向總跳加速器

單人fing劍復活

第4組已成死亡之組

原來第3組大鑊好多

抽得仲假過fifa

班友唔識玩唔隔組抽，逐組順序抽攪到第4冇哂驚喜

請到高橋洋子做評審

唱殘酷天使同魂輪迴未

剩係識呢兩首

佢上次黎香港仲帶2個dancer黎
但已經冇咩氣唱

幾多碎牙大佬

如果係自嘲就真係有前途

佢件衫係咪寫住優子？

雖然得3集，但有節目上係好事

橫

餵奶

未姬支那武漢肺炎好番未

佢IG同埋有其他報導話佢好番啦。By the way, 最右手邊嗰個係邊個？

真子

呢場8人A公演好睇，開咪唱唔錯，向總修身後狀態好，西川怜靚女。

死-6

我抽到 5 都唔出先做到

我都試過一開波5張牌人地出K就墮幫左

隻驚洗牌可唔可以洗得勻啲？
唔想下下勝之不武

琴晚睇現場 有轆轆就夠晒

真牙,連抽6隻同色

5同1

當你試過一拎牌就3隻J再加Q/K各一

是但打一隻都隨時踩屎

不可

銀盾

終於有10萬

肯出多啲外景未,依家次次咁靜態其實有啲悶

日日五百幾宗肺炎......

其實我都唔係好明

點解日本仲係好似當冇事發生咁啲野仲慢慢resume緊

經費問題啦
好似我個名鐘意就去拍笨豬跳 唔係就搵個健身教練單對單做gym

邊撚過嚟

做佢下家 抽中佢開波
一開波就車張draw 3落嚟 之後佢同我上家互打skip
打打下完全唔知發生咩事嘅情況下墮幫埋

我感覺係因為要就番4個時間,一拍就幾集,咁唔係房仲可以點

死亡率低

60粒都仲係咁

ヤンキー

黑C

58

好耐無試過覆人桌

呢個show中文名係咩呀, 清?

大和田yt跳river條片睇預覽圖都覺得件衫就黎爆

唔會㩒入去睇

NHK みんなDEどーもくん!
你多d留意官網個schedule, follow多幾個以上選拔組成員既twitter,
通常有得上電視佢地都會事先張揚, 想睇唔一定b站, 可以上aidoru online搵原檔.

好壯, 有女子摔角feel.

都叫80%岡田奈々 俾下面

我哋唔識日文 計英文計埋個空格就90%岡田奈奈

計體重係咪150%岡田奈々

講到佢好似戰鬥力單位咁

唔該
Aidoru online啲片有冇字幕？

中文字幕就一定無, 英文字幕就有d有, AO主要係搵高清原檔, 全世界akb飯都會上去搵野, 詳細就唔方便講太多, 你自己慢慢試.

你唔講我都唔記得咗aidoru online個網太少摷舊野

搵原檔就新舊都靠佢了, b站的畫質, 當preview就算.

新野嘅話搵開hashiruka48

Airport

At least have west

鼓起勇氣睇左30秒就熄左。個服裝師係咪玩9佢，顯到身材超肥。（雖然本身都好肉地）

屌你岩

睇過NHK みんなDEどーもくん!, 其實係大會決定佢地唱咩歌定係本家自己決定?

72 一行都唔中剩係叫一飛

起身 頭七場
五場比人墮我 一場爆牌一場普通輸
黑仔星期一

可能有棍，其實無人知

我剩返2格

勁到

可能mo mo都唔定

睇esport練習就知豬琪坐喺度笑已經夠治癒

好耐冇睇akb
想問宜家神7係邊幾個？

選舉都無埋

向腫而家瘦番
塊面尖過轆

會唔會連個度都瘦埋

希拉里返左美國,唔知會唔會返黎.. 好擔心佢中支肺

ching無睇ゆうなぁもぎおん條channel喎.

Wadiu 好治癒
摩牙

慢慢J睇.

其實我係想睇多啲gif圖
Anyway thanks

波黎講牙音好睇啲

估唔到老嘢打機仲勁過班後生嘅

難波表示:
快極咪又係86

DLLM邊個報串atc

有無人睇緊電莖會

你睇清楚啲先

唔好咁啦 我仲有絕招未出

大家姐真係識玩，連4Combo即時收對方皮

佢隻青鬼game街外人都玩得？

頭先條鯨魚係街外仁泥!??

好似係

頭先見有100個人一齊玩，應該係冇得自己開房啲驚泥

WIC仲要等出年二月隻畢業單至肯走…

玩dobon 個個都用mion
都唔知邊個打邊個

要members自我介紹番自己係邊個畫面
介紹完又過左30秒 比bot自己玩
隻dobon真係好廢

佢都有

俾個兼任嘅隊冧自己原隊友

等到櫻花返來

d MEMBER 有無諗過自已DONBON自己就嬴

添b鸁到開巷

呢個驚總舵地仲唔鸁哂

痴線籃球咁

行天好on9，係咁俾大西後面射緊都唔知

SKE都出新單了, 本部仲要磨到幾時?

cls 26Kill

添8 0分…

hea打都唔好咁

見到D大陸仔叫抖音

出書未

我地添科乖女黎,唔打機的

高尾山 茨城機場

東京北機場

硬係覺得老女人今日塊面特別圓咁

唔會啦

更加可愛

話時話,佐藤朱連mvp都拎到咁點解8仔仲係0分既咁不如一開始就唔開8仔個位

為咗平均每隊廿個 佐藤朱同奧原都編咗去B

乜料

買啦，講

比錢啦

買了

都幾求其

著出街真係需要勇氣

其他人唔知咩黎其實冇乜嘢
反而係粉紅色大心心大頭相放心口最考恥力

7點有10萬訂閱live

87/99

你得罪左red queen

同左伴彩佳一齊坐嗰個就爽啦

睇緊要人

課金都幾踴躍。

難得冇SR抽得咁誇張唔抖多d邊有經費拍企劃有得比要起勢比

有外景未牙

昨日是禾老婆好重要既日子

諗起牙指撩鼻屎果件

有冇Ching知大慨講啲乜？
點解將乃木坂同本家一齊講嘅？

11月25日⭐️本日…！

「ベストアーティスト2020」
にAKB48で出演させて頂きます！！

365日の紙飛行機を
歌わせて頂きました✈️💓
衣装は…なんと…
レコ大のteacher teacher衣装です

又飛機

流行經典50年

屌

NMB係咪日日都有新書出

瑞葵首多謝失戀真係0存在感

第3張好痴線

今日出怜妹聽日出GIRLSPEDIA

本家就黎俾難波啲波打到牙媽都唔認得了

咁耐先得張抖音反擊下

今年少唱左啦，次次都曲奇

無機會唱姐

係你睇idol係睇波圖為準則姐

呢首又唔係流行經典
果期派台唱完就算嫁啦

派台歌都唔知有無唱過3次

同MAK LING LING一様2021年運程預測

應該都有3-5次

其實依家akb既情況同十年前既m娘近似，上親大型d既節目都係唱love machine, love revolution.....

又好似石川小百合，年年紅白飛越天城，津輕海峽冬景色，輪流咁唱。

歷史不斷重復。有人話而家嘅坂道有啲似akb最強時期但隱憂開始出現

我個人覺得，減二團除左一早食晒48既資源市場外，同時亦汲取借鏡晒48既成功失敗經驗，正式係良性巡環睇著黎玩，只要唔好攪出類似ngt事件呢d大鑊野，佢地要紅多起碼三四年都唔係問題，至於d文春事件根本就雞毛蒜皮，你睇之前爆過既醉三週，罪大高層父親，對佢地根本無乜影響。

呢個真，咁睇黎本家都係凍過水。

會唔會20年後如果有小朋友嘅話同佢講話爸爸以前睇48
之後會比佢恥笑係垃圾

仲要睇柏木由紀呢啲精神失常嘅老女人

其實迷偶像團既人，會隱瞞既應該唔少。

無nmb成員？

可唔可以搵次俾啲驚喜人選

出啲你都嗌唔出名既夠唔夠驚喜

第3屆 AKB48歌唱力No1決定戦 決勝大會 將會有成員在客席以支援嘉賓身份為參加者打氣~

AKB48・村山彩希
SKE48・大場美奈
NMB48・前田令子
HKT48・坂口理子
NGT48・山田野絵
STU48・今村美月

紙飛機都女性應援ソング

不是很有趣嗎

令子都好得閒
nmb得一個

我都係覺得呢啲位就要用下非選拔或者新人練下功同刷存在

Nmb咪做左

YouTube終わったー！

生配信までできて
とっても楽しい1日でした( *´艸`*)

なぁちゃんがみんなの
超どアップ写真撮って回ってたから

そのなぁちゃんを撮り返したら
こうなってしまった。。

なぁちゃんごめん☆～（ゝ。∂）
※流出厳禁

みーおんより。

===以下是2020年宣布卒業的時間、隊伍、卒業者與期別===
AKB:7人 SKE:5人 NMB:11人 HKT:3人 NGT:3人 STU:4人 合計33人

一早拆家

係要入幾個唔係本家上電視

MVP都無得贏

中到星星都開始變色仲話人中得多

WithLive果度如果個mb果行有星
係咪即係可以當日可以搏dd券入🤔🤔

為搵食爭住出村?

如果我喺水度唔駛鈎都會俾佢釣到上黎

係entry嗰陣第3輪開始可以用其他人嘅code
當日無得俾你轉

從來唔知津香姐有咁可愛一面同埋(我知係有擠嘅效果嘅，but still....)

話時話，佢有冇講過話幾時畢業？

大家姐挑難波機未

傻鳩先會想喺都心釣魚

『SKE48』松井珠理奈“胸チラ谷間”サービス動画に大興奮

KP丁左未

仙道

幻到

空間扭曲

本家反擊未?

一敗塗地了

隔離po

救世珠綜藝效果一流

本家有年紀最大嘅柏木

mogi呢

in向總we trust

yunamogion四個一齊出水着

同一鋪撞到mb同巴打

出未牙

到底撞左幾多次

得4449

贏46就是勁

46好似係第2周

係

AKB48公式
@AKB48_staff

＼📢出演情報📢／

12月16日(水)19:00〜🌟
『#BSテレ東歌謡FESTIVAL 〜今聴きたい！あなたに寄り添う名曲たち〜 』に #AKB48 が出演いたします🎤✨
みている皆さんを元気にさせる楽曲を披露します😆
お楽しみに💕

節目名都好流行金曲50年

ＭＣ：山崎育三郎、葵わかな
アーティスト：井上あずみ、岩崎良美、AKB48、純烈、TRF、中孝介、夏川りみ、NOKKO、半﨑美子、hitomi、MAX、May J.、森高千里、吉田山田 ほか （５０音順）

睇埋個歌手list就更啦, 不過有得上都好啦.

呢次真係要上神檯位嘞

我都成日撞到你對面果個

唔識日文,今次條片到底講乜

好似係ASMR

仲係第一次玩ASMR，差啲笑死人

查完都唔係好明係咩黎

即係你只要用耳筒聽住合埋眼一陣就會容易瞓著。

想拆個轆角落黎

轆轆唔扮鹿

差啲又認錯Seina

web cam質素當相機影都幾好野下

有無巴打都玩左多謝失戀比心心我聽日叫佢飛吻先

質素認真唔掂
叫佢換機會唔會比staff mute